中共和北韓政府退出國際組織 (含聯合國)

LINK:

The petition is published, right now all of these Hong Kongers and other nationalities except living mainland china for Chinese national and North Korean national.

中共如何用否拒權咁點

改好標題再出過